點解動漫啲角色全部都冇胳肋底毛

留名等睇有人po有加拿大毛嘅動漫角色

有無女角

點畫

因為麻煩，要逐條畫

剃哂就無

有吖，你井蛙姐

因為靚女冇胳肋底毛囉

一入到黎就諗到依張

感濕仔

好正想玩啲毛

態變
點玩法

咁仔呢

有無老餅記得當年GUILTY CROWN有個巴打小畫家畫左張蝶祈有加拿大毛既圖

屌

仲要有聲

仲有暗瘡

估到有人po H動

個波咁大你先會想玩姐

入嚟就係為咗睇哩張

根本啲毛就多餘

我想要滿面暗瘡既萌女角